Solomon Yue: 你地嬴到立法會選舉架

Solomon Yue 好可能係共和黨對港事務的中間人
美國借佢把口比建議
諗清楚跟美國建議定信班19 KOL

信Solomon Yue 我地贏到
信鄭立 咪撚掂功能組別

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

條友真係唔識架喎

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推

講真
根本所有戰線都要努力玩
玩黎有咩後續無人知
只係唔好玩死一條就得
邊個話玩邊條戰線就夠既一定係鬼

鄭立邊有叫人唔好玩功能組別
咪係到玩兩元對立

Yes
睇下陳雲 睇下品蔥加速主義
就知對家做緊乜

Sorry
佢好似話贏唔到?

Solomon Yue 好可能係共和黨對港事務的中間人
美國借佢把口比建議
諗清楚跟美國建議定信班19 KOL

香港KOL又點會收到美國料,罪不在香港KOL

我諗樓主嘅意思係 與其信鄭立等一般人 不如信Solomon 政界名人

其實嬴唔嬴到係睇下KEEP唔KEEP到場運動既溫度
立會太遙遠
一降溫大把人變返哂港豬
功能組別要花好多功夫籌備
唔升返溫 動員唔到根本唔會嬴到

佢話呢啲野03年就應該一早要做
依家先做係太遲，贏既機會低到唔洗諗
佢不嬲都係最保守睇法
不過佢講完你就唔玩咩
有得玩既就玩爆佢

搞咩分化 叫人聽Solomon講咪得囉

Yes
我地要諗下點升溫
升溫要靠對方出錯

Sorry

應該咁講
佢係美國有人脈
如果係以自己為source既消息可信度會高
我覺得既然佢叫我地玩2020講左咁多次
試下都無妨呀
講到美國會幫拖喎

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

分分鐘可能係商界大倒戈

Solomon已經唔係中間人禁簡單
直程佢本身隨時有份傾點幫香港

鄭立佢計少左美帝干擾功能組別選舉概情況
若然美帝介入2020立會，有機會搶到

當然真係好睇美帝介入到幾多

Yes
罪不在香港KOL
鄭立 個立論其實make sense
只係佢計漏共和黨會幫拖

呢個真係估唔到
我無跟過
印象中solomon講過好多次叫人玩2020
同埋話國會會出手介入
有無人有多啲資料

"現在就放棄的話, 比賽就結束了"

Yes
我地盡力配合
搶工會 商會 業主立案法團

唔一定得共和幫 可能民主都會 佢哋兩黨唔一定對立

呢段片

Yes
佢哋可能會聯手

樓主係咁
成日咩都分兩邊
見過佢好多次都係咁

Solomon唔只一次講話會幫我哋贏立法會啦
我唸呢個係美國嗰邊嘅方針

如果按16年概選舉結果
泛民+本土+商界係過半數

認真 有冇人可以叫佢收皮 咪撚要對香港既野指手畫腳？佢識閪咩 個體制有用既話我地洗撚犧牲咁多人？叫佢食屎啦

Sorry
其實我有少少嬲左
好多人批評其他人做既野
明明講好左不分化 不割蓆

好期待Air Support

Yes
好可能係共識
台灣 新疆 香港

中短期概策略會係咁
所以你見香港概政黨唔再係西環in charge
而要移師到深圳度橋
支那亦做緊幾手準備

師兄 回應下？你d同胞，有冇收到風？
[一手料] 一歲女童因吸入催淚煙死亡

Yes
商界如果田北俊再選應該ok

三個地方概方針都唔同
唔好自作多情

佢同黃毓民一樣唔會再選架啦
玩咩

你地可以睇下共產黨五毛推緊乜agenda
臨時政府五毛推架

如果當初臨時政府冇胎死腹中, 今時今日香港會係咩光景? 會唔會已經抗戰勝利?

信條柒頭托閪咩 一個冇公職冇權既黨員仔 個個當撚左佢神咁拜 因住車毀人亡啊

Yes
同埋成個戰場既scale 係全球
伊朗 伊拉克 都有抗爭

陳雲真係唔掂啦共匪黎講
係人都知佢咩料 點分化我地呀

你睇開鄭立就明
佢只係講道理，唔係咩批評
睇清楚佢講緊咩，諗下點解決問題
佢睇法通常都係偏向保守，但其實行事都係應該以最悲觀角度做準備

我印度community收唔到風 不過文中係巴基人 兩族之間交流有限⋯

I mean 佢地係有策略地搞中共

有人分析左

NATO表態之後中俄包圍圈已經形成

係咪暗示左西環已經玩完
依家係中共接手同西方玩全面開戰

I mean 對家想做乜
我地既加速主義就係對家既青山熱狗

其實思想的衝突 往往都係二元. 例如中共信唔信得過, 不會存在又信得過又信唔過.

但, 唔用人名會好D, 即, 只講打唔打體制內功能組別, 要唔要去. 我地抗拒, 並非個人, 而係個人背後先代表的思想.

所以, 某方面, 維尼都唔係敵人, 佢思想果種1984社會, 佢果種法西斯紅衛兵世界, 先係敵人.

我就當臨時政府真係港獨，點解我地想港獨就活該被國際孤立先？
中共係殺人政權黎，我地想獨立係符合哂所有道德、人權自由既合理性，如果港獨就唔撚幫我地既話，咁班仆街就唔好咁撚多滿口仁義道德，咪又係人血饅頭

Sorry
我向鄭立致歉

印度同巴基好有交流

NATO表態之後中俄包圍圈已經形成

行事要以最大利益行先
唔係下下都死衝就贏
我唔知你係五毛定乜
但下下都係咁實死

係一個global scope 既戰局
委內瑞拉 伊朗 伊拉克 台海 南海

問題在於樓主個二元唔係講思想之類，而係對人
例如台灣民進黨／kmt
美國gop/民主黨
現實根本唔可以下下咁分
統戰呀

Yes
Thank you
我唔應該講人名

串土必爭
係咁

yes 要盡可能低成本換野

係, 我同意你講. 就當手足表達有問題, 下次唔搞人對人, 群眾對群眾就OK

Sorry
不完美 要改善

我只係講緊就算我地要求港獨都係完全合理
如果認為而家未係時機可以暫緩
但係台灣就係最撚好既例子比你睇
無論幾咁符合人權道德，外國為撚左利益都係會打壓獨立

鄉下打到七彩

Yes
ABC 策略我地都可以配合
Anywhere But China

唔好意思....
我pin番減少對立

其實臨政都好低成本
只係當日宣布臨政條友搞錯左方向

說好的普選呢

陳同佳隊冧條女嗰陣有冇唸過會演變成新冷戰

禁都唔係好有交流

不嬲都合理
問題係你實力唔夠就好多野做唔到
想要港獨就要時時刻刻都要為呢個目標行事
就算依家一夜俾你獨，都係準備不足會fail

Yes
同埋急左
要先有民意授權

嬴到立法會選舉就會有普選
唔普選我唔批錢

地區遊行光復
針對政府施政出錯

但香港嘅的確冇咩特別交流 各有各生活

個第三者中出條女嗰陣應該有

無衝突?

嬴你老母

Yes
要落地番少少
你玩三國志想打死曹操都要練好兵先

好少

唔係
而係已經超出西環handle到概範圍
要由更高層概人員授權度橋

四中全會後
可以肯定西環系統直接同國安系統對接

其實最終都係要用制度來解決
用制度打敗制度，use the stone to destroy the stones
以前唔得係因為唔夠人知點玩
但今日覺醒咗，應該要take up翻所有野
成本一定係退過班人係出面掟黎掟去
登記做選民，投票咁簡單都唔作真係想唔到原因
唔好再話制度內解決無用

如果以戰略考慮所以暫時唔支持港獨係可以理解
但台灣既例子話比我聽香港係一世都唔會得到外國支援我地港獨
台灣冇回歸 有自己政策外交軍隊 都唔撐
更何況情況更差既香港？
外國只睇利益

可以係一個方向
重點係唔可以再重複

打足幾個月d人已經無乜感覺

Sorry ...

打就一定要打. 有唔少人漏左一part, 就係中共係一個極權社會, 而極權社會特色係小數人控制大部份人行動. 即佢地個行動, 好多時候都係好集中只有果幾樣, 因為話事人作為個體, 佢個腦最多都只會諗幾樣.

條條線都打, 好處係唔會比佢集中注意力在同一個地方. 又搞體制外, 又搞體制內. 又爭取國內中立淺藍, 又爭取國外勢力支持. 又針對政府, 又針對民間企業. 處處引火唔會蝕低, 亦可以減輕各自壓力.

肯定係
佢哋行d棋聰明左
雖然仲係好on9

咁體制內真係冇撚用丫嘛 泛民用左幾十年話你聽 盲？

Yes
同埋再打都已經無乜用
已經慣左

lol 打撚左咁多日原來結論係回歸6月前既抗爭模式 香港人真係叻

單睇solomon yue, 其實美帝果邊好似著眼點係全球立人權法, be water act同2020立法會多啲
全部都係政治手段去打擊中共港共, 但香港人一定等唔切, 只會愈黎愈多唔人道既時發生
2020應該會亂到7彩

Yes
依家Global Scope 既conflict好明顯已經令佢地overload

問題係你武力根本唔夠
可以繼續有呢條線
但係對家都改緊戰略時，繼續做個效果會唔會仲存在呢
呢個要諗
依家係玩唔贏個制度都要玩爆佢先岩

原來體制外就唔可以玩體制內
係要講到二元對立咁

Yes
其實唔只香港
中東都好多民主化抗爭
委內瑞拉都有

2020應該會更加

yes
要點樣改變先係重點

佢之前都話短期內過人權法
真係過左

暫時見唔到佢有9吹過
都唔明點解啲人話佢係美國陳雲

反正咁都會贏到立法會
就唔洗有普選啦

我無講過
我支持體制內外抗爭
寸土必爭

可以搞下上面地區施政問題其實都ok

好彩唔係燒山講

有咩?

CLS
一定要普選

美國陳雲？
咁樣抬高陳雲呀

如果美國真係靜雞雞介入，加上同誠哥聯手，話唔埋真係有機。當然可能性都仲係好低。

燈到佢自朝lol

燒山已經講左2020立法會民主派會過半數

誠哥好明顯嬲左
佢已經撤出中國

另外新鴻基都緊美國條line

新鴻基係黃！郭炳聯：心情沉重似8964 盼港再創高峰

咪係囉
就係功能組別唔撚公平無得玩先要普選麻

陳雲得啖笑

所以話唔埋功能組別果邊誠哥有機會出手過中共一棟。

一定要度度都打, 先可以用哂我地個優勢

法律撚唔會因為唔打體制內, 佢就忽然有能力去打體制外, 叫佢變成勇武真係無可能, 佢喘氣多過食飯.

相反, 你叫個勇武去上庭辯護, 又或者出黎演講, 佢都會errrr errrr

各有各做, 先可以將力量用到最大.

我意思我地會贏到立法會
但都會要普選

新鴻基條line都好奇怪
佢哋三兄弟應該係比中國逼害

yes

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

Push.

推呢個

比d信心👍🏻

S

其實美國佬要拉攏班商家佬唔難，而家中共積弱又不斷諗計搶商家佬錢，加上歐美開始聯繫對抗中共，尼個時候美國佬用歐美商機做利誘香港商家幫手拆中共骨都唔係冇可能。

而家係有1%贏嘅戰線都要玩，可能係因為我地當初冇人玩先得1%，但繼續玩落去會變11%，41%，71%，繼續加油

Yes
最近搶埋順豐

我地要盡打
34:36佢地已經好大獲
比我地突襲

呢個真
谷到上3x既話 保皇就唔可以hea做而係每次都要出齊冇得射波

Yes
唔使贏
差3-4席佢已經麻煩la

唔會有損失嘅點解唔打

Post入面概人睇唔透火雞國想做咩
雖然短中期上同美國同一陣線就係啦

台灣做概係鞏固島鏈中線概地位
長遠計逐步構成一個獨立國家，國際地位同南泡拉近

香港情況同台灣好唔同
最簡單係軍事上香港係由支那控制，呢點已經同台灣好唔同
中短期美國會積極介入香港事務，塑造美國想概「一國兩制」版本，糾正支那主導概「一國兩制」
長期黎講美國未有定案，但可能同中美共管/中美共「搶」類近概野
仲有幾點會改變美國對港方針：
1. 大英幾時先柒完
佢地柒完，先可以「精準地」同美國一齊介入香港事務
2. 南海海權/南海軍事化概進程
若然支那係南海內海化上概野心做到揚哂時
到時香港就賦予另一層概軍事意義
不過呢個軍事意義就好睇香港民情對唔對接到

Agreed

調轉
臨政先唔使民意授權
你做到野自然會有人授權

果條友柒在講選舉

大英有排
蘇格蘭同北愛可能獨立

佢似想英聯邦一體化

講選舉?

我唔記得了

台灣去到今日都未獨立到
衰自己友多過係外人問題

你仲用人民戰爭概方法去玩
咁當然無得玩啦大佬

選舉完之後已經大把人下咗啖氣，變番港豬啦。

兩樣都要打，先叫真和勇不分
如果唔打體制，咁選區議會黎做乜？
個重點係唔可以淨係打體制，一定要記得和勇不分

仲有poly拉左成千

Yes
用盡一切手段
唔好再互相指責

唔係話你
睇左頭幾個留言 啲三毛出哂黎

有
話佢好似陳雲咁係twitter打咀炮

加油啊各位

你而家宣布港獨 獨立政府 邊個承認
大陸要打你軍事打壓 邊度有軍事力量
現階段=不可行
完

每一個人都盡力打 就蠃了

Solomon Yue 好可能係共和黨對港事務的中間人

如果係事實，咁根本唔洗投。美利堅合眾國會幫你贏，配票vs配票

當然前提係如果美國可以操作到選舉，如果控制到牙侵都唔洗頭痕選舉情

huh
如果係事實，咁根本唔洗投????

I mean你個投票

不過好老實講配票呢家野外國政黨都成日做可能真係有機會

一定信Solomon

好簡單 有blueprint係功能組別嬴到過半既咁未講出黎大家去做囉
如果嬴唔到過半既咁點解仲要講啲咩「攞得一席得一席」呀？
人權及民主法本身就寫左2020立法會要以普選形式進行否則制裁啦

其實試下功能組別有咩所謂
話唔定真係贏到呢
又唔使曬體力

最主要係因為暫時仲要靠香港搵中國＄lor

而且由頭到尾得Solomon 表態唔支持港獨 佢不等如全美國 係你地以為係姐 仲以佢為抗爭指標 而家仲直接拉返你地入體制內抗爭 你地全心以為贏硬 中共唔會用2016果招DQ 輸左 政府就有哂民意穏權

美國有d人講到香港人抗爭似佢地開國先賢 亦有議員私下

同某人講支持香港獨立 係某人堅持香港人只要真普選

亦有美國學者 出文 話香港理應獨立

（而香港人只要真普選 呢個訊息 係你地所有抗爭者

授權比所有出去外交遊說 政客嘅 ）

無人敢表態 就算 機會黎到 都會流走 因為你向全世界放出黎個 訊息係 我唔要獨立

琴日先有人係英領講香港獨立 有乜問題 如果係民心所向

國際會識睇住做架la 一直係度自己綁自己腳 自己猜測主子

心意 有咩唔講得 有咩唔做得 連登好多政黨打手 綁死緊你地

可以 你叫d人 唔洗理d人講乜 亦唔洗等立會選舉

你地自己做自己野 繼續上街抗爭

唔好受影響 分兩邊做

見大多數企哂去體制內抗爭 佢地仲會冒險出街？

定想d人出街 係為下年d選票？出去嘅人少 前線係好危險

而家好明顯係偏向一邊 偏向體制內抗爭

票可以投 但唔好忘記 71 為乜要衝立會 行到今時今日

係用生命用血同涙 行返黎 唔係你果個已經 崩壞 根本唔公平嘅 制度

佢話figure out點cut功能組別

Solomon

有堆人係中意話國際線無用，要淨係靠自己唔好靠外國，一係鬼一係蠢

咩方法都要試！

一日未可以爭取到真‧雙普選
一日都要搵機會羸哂全部支線任務
直到主線任務爭取五大訴求成功!

香港人 出黎

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

區選完上星期都有八十萬遊行就知 根本唔會完

問題在於 點樣開和源 節勇流 係聖誕同新年春袋 打經濟牌

平時我會笑所羅門教徒，但今次佢講得好啱，制度內外兩邊一齊打先會贏

唔好輕敵人獅子撲兔

係
以區選既比例，直選可以贏22，功能組別當keep 番9 席，加埋陳沛然醫生嗰席，32 席已經逼到獻世派無得射波

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

過半其實不是夢
但過半只可以做冇約束力既多數派
要做有約束力既多數派就要兩個組別都過半
咁就可狂立私人條例草案（但都要特首批准）
例如《港鐵公司公開2019年8月31日閉路電視畫面條例草案》

過半可以ban財政預算案

push

ban左正中佢下懷
佢會解散立法會
博你再選唔過半
根本設計好晒

冇國民黨一早獨咗啦屌

咁好簡單。只要做到獨立對西方國利大於弊就得。其實有好多例子。

利益唔係一成不變，只會係因時制宜。

以前體制內冇用係因為做唔起體制外抗爭。而家成件事掉轉左。你睇下玩到內會幾個月都開唔到會，點解？因為泛民知道就算咁樣玩都唔會失票。

陳雲教徒點睇

冇得話等唔切。列根都用左7，8年先攪得掂蘇聯。

美國派俾香港既任務應該係想係體制內盡量俾壓力中共，令佢施政不穩。

推
特朗普係列根第二

Agger

Usa usa

寸土必爭

其實好簡單日，以誠哥派咁多錢俾中小企，佢暗示一下支持一個飲食界候選人，你估大家會點投？

佢唔係話connect 美帝比壓力香港有錢佬咩？迫啲敵營既人變節

你都要做番小市民應該做既野，登記做選民，出黎投票等等。但係合縱連橫商家佬，商會，什至擺平泛民配票，老美會攪掛。

可以去到美國副總統屋企既黨員仔?

佢係咪唔知港共正苦有份做票同種票？
仲唔比戶主查有無被種票添

蕭若元都成功預測Boris Johnson係會勝出英國大選

中短期政治現實最理想就係要逼中共交一半話事權俾老美，中美共治。

全部都要就可以啦！以前人哋有冇留一線希望比你哋呀？名稱唔重要，控制權最緊要！立法會主席什麼人可以坐呀？啱唔啱呢？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢講到咁白應該係會有手影干預

.

留明睇白票撚又諸多藉口要人投白票

你就收皮共產黨5毛狗

一定要信Solomon yue，之前一直冇講錯過

條傻閪五毛立即收皮

PUSH

體制內抗爭無咩唔好，又唔係剩係做一邊
一來士氣可以高d，二來多一個自己人其實好有幫助，睇下陳沛然醫生幫左幾多 （老泛民就不了）

我地呢場仗要打幾十年，唔好放棄任何一個對己方有利既機會

可能係
人權法制裁功能組別紅底參選人

除非佢個air strike係指令小圈子d人投泛民參選人

啲奴性出哂嚟，又美國聖旨
香港人瞓喺度都贏，等美國出手就夠，以後唔使爭取

都係個八個字啦，兄弟爬山，各自努力

今次立法會輸就以後都輸，唔該未登記做選民嘅快撚啲去登記，一定要登記

比例代表制下如果有候選人胡亂告急隨時害死同區另一隊。

信Solomon Yue 我地贏到

你加埋商界？

兄弟爬山，各自努力，立法會條線都唔可以放棄

We can win

我想搵人解釋下點解只聽Solomon唔聽國會共識嘅人權法：2020要普選立法會

你地玩支綫功能組別仲落力過主綫普選？

另外解釋下點樣功能組別贏16席

34唔過半當贏咗？ok佢地就出齊36個同你通過送中

叫美國制裁功能組別先啦
制裁左就真係贏到啦

係咪
冇36同過去21年有乜分別？

32夠咁我地唔需要普選lu

乜話？！

功能組別之下點樣贏到36席從而唔批預算？

功能組別唔係你話登記就登記到

無話唔需要，只係真普選未有之前，都仲要跟個體制玩
體制內外都要贏/唔輸，先可以真正贏

...
解散咪解散囉攬炒就係咁

你剩計自由黨概
16年已經35席

啱， 我地只可以每樣野都做去觸發啱同嘅結果

問題現實上根本做唔到2020普選立會
今日已經係2019年12月15日
要搞呢搞路上立法會已經趕唔切

美國個意思係即使2020普選唔到立會
都要迫到立法會概議員係企係民意果邊

再再而三重申，區選打得過因為一人一票直選
唔好再同有一半功能組別嘅立法會相提並論

主席suppose 唔投票

錯哂重點

我地應該迫佢跟我地玩法
一係普選
一係難產

自由黨唔係手足

而家有話single out 一個玩法咩

問題現實上根本做唔到立會36席

同埋已經趕唔切登記功能組別

我反而覺得依家開迫佢修例普選仲有可能
一係為修例延到2021

法例冇話唔畀

我唔覺得香港人爭取緊立法會普選

議會唔夠人，你夾硬要條例上馬都會被否決

撚
推

一係真普選
一係就廢除功能組別
一日仲有功能組別，一日都唔會有票係手

唔好認為區選贏左就打晒飛機

郭文貴twitter版

如果美國幫手就乜都有可能，例如如果工聯會肯倒戈就每人送張綠卡之類，用威迫利透手段

無錯呀

agger
所以有d 單細胞生物話唔玩議會既肯定有問題

其一因由係泛民從來無諗過統戰商界

呢種即係CU POLYU模式
用近攪抄形式迫歐美做野

只係risk大，睇你take 唔take得起

之後會重選
又唔係永久解散

其實好多FF抗共派
民意唔支持下搞死議會係自殺式行為

我聽Solomon 支笛
唔係19陳雲

真係光復到立法會，第一時間就要廢除功課組別、分組點票、恢復工會談判權、全面普選

重選點會過半....

寄望立法會即係寄望班泛民
佢地會risk份工同你玩？
唔認為會

燒山有段片教立會攻略
幾好的
但搞好地區直選都好緊要

佔中九子判刑後下屆全部無得選
唔好信班19KOL
公民黨果班律師打埸官司都可能成球
其實唔多care份工

佢哋同我地只係意識形態同路線之爭

夢燈籠係幾個功能組別post都keep住搞事
起底可以見到佢account好空既P牌
自己諗

重點係佢知制度有問題，之前區議會都話就算北京有vote buying都要去投

信老豆

D 2 4 b4就黎睇到精神分裂

所以一定要投票
記得一陣係和你shop呀

Yes
因為呢個係低成本高效率抗爭

Pan

chenglap?

其實美國人都會誤判,雖然好想信solomon

煩膠

9. 內交線：林鄭政府雖然已成跛腳鴨，香港內部的爭議法案都不容易再推，但涉及「留島不留人」思維的結構性政策，同樣會繼續。也就是當一切膠著，其實結構也依然慢慢改變，時間並不在抗爭者這一邊。一方面，特區政府會加速令40%的藍絲人口以大灣區為腹地，以鄰近的平價樓為利誘，同時收回若干對港經濟政策，讓他們感受到「一國」的威逼利誘；另一方面，輸入內地專才的中央政策，也會遍及香港核心位置，特別是那些簽署了資格互認的職業，內地專才可以隨時候命，取代被「DQ」的各行各業香港人。這和大灣區本來應有的設計：內地使用香港金融中心服務，換取香港進一步鞏固與內地的防火牆，以強化香港的國際制度優勢，各取所需而互不干涉，可謂背道而馳，變成9+2的雙輸局面。整個格局，就是通過北京要「懲罰」香港，讓香港的淺藍、中間、淺黃專業人士感受到切身壓力，回到國家整合的大計劃。

10. 外交線：美國通過《人權與民主法案》的最大影響，正如我們不斷解釋，都是策略性的，例如制約了北京不會在香港製造極端鎮壓，促進世界各國討論類似法案，令香港問題進入國際化視野，建構國際社會的香港人身份認同等。但國際關係在香港並非顯學，各國外交、政府人員的真實思維，畢竟不是一般人容易接觸，令不少人容易誤解國際牌的用途，例如不斷問「美軍何時出現」，或相信特朗普會為「香港2020雙普選」而與北京立刻攤牌，所以「今年成功在望」云云。作為口號沒有問題，但假如真心有上述期盼，最終又失望而回，對群眾士氣，或足以構成毀滅性打擊，這還不用說過程中對其他策略的質疑。而且，一旦對外國支援不夠感到失望，針對的矛頭，又可能變成一直支持香港的外國友好，無論是通過法案的美國國會、支持BNO平權的英國議員、暗中幫助了不少港人的台灣民進黨政府、乃至兩次挑選香港抗爭為2019年封面（但以瑞典環保少女為年度風雲人物）的《時代雜誌》，近日都面對同路人這種「支持不夠」的質疑。須知國際關係自有其潛規則，欲速不達，而自亂陣腳，這正是政府樂於看見的。特區政府正調整文宣，宣傳國際線counter-productive，就是期待出現對國際線的民意逆轉，從而證明前中央政策組顧問劉兆佳教授所言，「某些人想讓香港再成為西方一部分的想法只能是幻想」這立論。那時候，北京才會進一步宣傳「外國勢力論」，當社會看不見國際支援的「電腦遊戲式過關功效」，有了expectation mismanagement，一洩氣，就會開始對耿爽的文宣麻木。

面對以上十條戰線，雖然簡單，但正正是六個月前，不少人「認命」的論述：
(1)和平遊行示威沒有用，
(2)打架反正不夠打，
(3)投票改不了制度暴力，
(4)外國評論香港，只是為了自己利益和抽水，
(5)持續落去，會出現經濟大蕭條，影響民生，
(6)發展始終要依靠祖國，
(7)學校這樣下去，會令學生失去競爭力，
(8)反對派不懂建設社區，支持也是浪費資源，
(9)運動已變質，被政客騎劫，領袖都是為了私利，不要愚蠢地為人抬橋；
(10)不懂見好就，收是不負責任。

緊係信chairman

其實又係多得支那人大釋法
話乜春香港普選路線係要普選特首再到立法會
美國好清楚
所以都知冇咩可能2020可以立法會全直選
不過既然人權法寫得2020立法會直選落去
我覺得我地應該諗下點利用
各有各做啦 有一批人研究功能組別 另一批睇下點爭取美國支持下令到立法會直選啦

我地要贏 退無可退

條人權法制裁係要睇政府同中共有冇做不利於香港的事，一方面認真咁選希望香港人靠自己變天，一方面美帝睇住香港選舉過程嚟食。

覺得泛民血債票償係仆街，咪早啲組織本土派系，俾選民多次選擇。打到最後真係KO到中共，唔通邊個香港人上位就話佢食血饅又拉佢落嚟？咁樣最後只有英美直接派人接管香港，香港人一樣冇得當家作主。

我意思係正因為2020年無可能做到全體普選立會
所以美國果邊會令到2020立會結果貼近全體普選概結果
即係盡量令到泛民+本土拎多d議席
所以NCM無啦啦叫你地搞下功能組別就係咁解
美國自己都要向國會交功課
做唔到2020普選一定比國會屌
只係做唔到還做唔到，類近概收貨都好

P.S. ：我對搶唔搶立會過半無立場，只係純粹分析美國幫拖後政局互動概情況

下下都咁做會好大鑊
你睇下內會仲未選到正副主席已經屌屌聲

例如美版周永勤
不過都好睇美國會點做

美帝出得聲話贏到緊係會幫手啦

講得姐係美國已經暗中做緊野

Wow let's do this
We will never know what secret weapon US has. If US's messenger say so, we should go ahead.

Yes he is not a commentator.
He is a messenger

唔理點，兄弟爬山，咩都要做

香港人加油

因為你學唔識鄭立咁抽離嚟睇嘢。

講過，勿造神。唔係話佢講乜就要做乜信乜，自己分析下先。

Of course
佢係美國的傳話人
但美國利益同我地利益未必ALign

點解唔係CALL恆馬直接釘功能組別入法案

掉返轉叫人入去選？

到時釘人係CONDOM？

我諗係雙管齊下
事實上你而家釘哂而家班友入去都好，支共大不了咪搵班無外國資產既人入去

而選舉只係出年，玩哂兩條戰線又有咩唔好？

而且選舉只需10000積極推動

銀行都冇得用呀

冇資產

支共搵廿個用崑崙銀行有幾難？
況且而家無話淨係玩一邊喎，制度內外都贏又唔可以？

唔一定只顧街頭抗爭， 經濟線外交線等等都要試， 咁樣先至係be water

信佢就啦， 咪又係9uper

無錯
所以有d 單細胞生物話淨係玩一條線既唔係鬼就係蠢

共和黨中央委員會係9uper

一句

到時選完輸打贏要睇人釘?

一句：係咪唔可以多線發展？

咁到時功能組別都係民意

駛閪真普選

依家夠做改乜撚規矩，義士都平反埋啦

We have no choice except to believe in ourselves!!!
We have no choice except to believe in ourselves!!!
We have no choice except to believe in ourselves!!!

信爸爸 ！

目標整體過半

功能早別過半冇可能

其實可以有得佢講，我哋唔使理佢 反正佢始終都係一個局外人

Yes
整體過半

自己諗

冇錯，遇到困難唔等於要放棄

有機會

屌
反正我對所羅門冇咩野，期望做到野

Yes
全面去打
ABC Anywhere But China
立法會
特首選委
中亞(維吾爾)
西藏
南海
台海
蒙古

呢堆戰線

Ys
依家係超限戰
全力去打

乜都試下囉
幾年前咪又係笑陳浩天去信美領係on9仔行為

Yes
而且打到...

運動溫度同 大家肯唔肯去搞工會係重點

問題係歐美係迫唔到香港2020普選立會
咁中間路線方案咪搞功能組別

你話要迫外國做多D野
但係普選上佢地未必迫到港府完全就範

玩到周永勤果種咁
支那想搵替身都搵唔到

Solomon Yue

信晒佢 輸左既話無可能再翻身

指手劃腳你係中共口交部發言人黎嫁？
原因都唔比就一野ban撚晒人地係人權法點幫手？
同埋我想問上街抗爭同體制內抗爭有乜撚野衝突？

佢係代表美國利益
未必同我地利益align

得罪講句，呢d論點真係好鬼戇鳩。
成日話美國為利益，所以xxx

你今日如果高床軟枕，食飽飯無事做，落街見到個阿伯比看更恰。你都會出聲屌柒個看更。返到屋企再諗下有無辦法可以投訴佢玩鳩死佢啦。

正義呢d嘢，對於食飽瞓飽嘅人嚟講係可以唔計較利益嘅。

再講，就算真係為經濟利益。呢d利益都係同香港人一致嘅。因為保証法治，保證無腐敗，就已經係保障美國生意嘅最好方法。

如果完全無利益
佢理得你去死

你睇下維吾爾族?!

真
如果連立會都搞掂
港共就玩撚完

鄭立只係根據現有既估算,如果美國有能力改到啲香港人搞唔掂既野咁當然唔同講法

乜都要試，得1%勝率都要試
因為我地連50%勝率既方案都無

句野絕對唔係抄L

講咁多係 On 9
我只係問一句，你唔打你有咩做？
我唔識搞經濟圈、又唔勇武，
咁我除左搵票黎投之外仲做得 D 乜?

四五個月前夠冇乜人覺得我地可以贏三百幾席區議會啦...
總之我地 nothing to lose，唔試又點知贏唔到。
只要我地複製到三幾個姚松炎奇蹟，上得 33:37 對家已經頭痛死。
一個唔覺意 35:35 O既話，就直頭要頭痕埋做唔做主席。

PUsh

Yes
其實唔會係同一堆人

寸土必爭聽過未
就算不公都要玩落去
話畀對家聽佢哋玩晒陰招都冇用(當然要極力阻止對家出陰招)
制度內外一齊圍堵政府

No
最好佢就出陰招
公我贏 字你輸

出陰招=Justify 抗爭
唔出陰招=政權898

我當你真係贏到，
但個重點都係要普選立法會，
明明個制度有問題，
竟然主線唔係改變個制度而係玩呢個制度，
真係點都講唔通，
同埋就算比你贏到下屆，
之後中共隨時都會贏番轉頭

b

其實唔使考慮太多無聊野
只要行動可以令中國失比得多已經贏左
敵人既敵人未必係朋友
但一定可以互相利用
坦白講我覺得雙普選實現機會好低
但如果爭取過程中可以令中國損失更多(貿易戰剩蝕已經有700億外匯)
我唔介意比美國當槍使
諗起可以將中國30年部署一舖清袋真係好開心
香港未必贏但搞9香港一定報應

Exactly
晤需要諗太多
香港人加油

痴撚線，立人權法關佢撚事？冇撚左佢就唔會過？用下個閪腦啦

冇美國support根本冇得贏，緊係信所羅門啦。

邊撚個係鄭立

難WOR，功能組別難攻，除非班商家佬全部反骨；另外下屆一定出陰招大量種票掌心雷，再加上，比例代表制，好難配票配得好過佢地，而家基本上要做既野就係，整文宣登記做選民先

Yes
商家佬好多票會唔敢投 怕被制裁

以中共咁霸道既作風，一定接受唔到大權任何時間畀敵對派系掌握，
你只要贏到一次，佢肯定唔會等4年先再同你贏返選舉，實即刻出術玩嘢，咁我地有位入佢

Yes
Exactly 就係我地目標

in 爸爸 we turst

佢真係幫左我地好多

信所羅門魚

保持警覺，唔好放棄任何機會
FREE HK !